連狗當初偷個壇有無諗過做埋反共基地咁大獲

當初都係見好油水，用個apps 方便易用同joe 太笨𨳍先成功

而家變𨶙咗反共基地咁,仲要唔知係咪俾人軟禁咗
望遠個kaiboard 又完全無更新

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

得番冷氣軍師咋嘛
做實事果啲去晒TG啦

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

仲有專人帶風向連狗可能真係俾人軟禁咗

50億賣左比中聯辦

我係撐警嘅

警得罪中央犯死罪，一哥北上照肺三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
今日游清源帶咗新消息返黎，話一哥俾中共高層照肺。
*消息同早幾日明報報導話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查一致。

其中游清源分析犯死罪嘅其中兩點，同我嘅分析係完全吻合。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

及

個壇原本就有01老細份
連狗既料都比人出賣得7788

連仔:excuse me 其實我都只係去咗TG
利申亂作

乜嘢偷偷聲
當初係早洩管理得差
啲人不滿個管理員 所以先搞獨立連登咋嘛

俾番50萬都偷笑啦

許業恆驚唔驚比共產黨暗殺

可能已經...

本身係全港最大同性戀論壇

自己靜雞雞賣廣告 再成個壇偷哂

成個forum啲post都比佢cache哂 呢個先係最大問題
個啲白粉報post 明明del左 佢咁樣搞令到全部留哂底

小偷都係見你啲錢擺得差先拎走咋嘛

連狗搵多陣錢就走佬啦 仲同你講心咩

而家可能俾共玩黨軟禁咗

尤其是佢個樣成隻合成獸咁，好易認之前仲有人起底

嗰陣高登個官方app笨柒到成日要用個閪m版 好青春

你真係好鍾意抹黑權威，高登嗰陣時你又抹，依家又黎抹黑